【煲大 插黨鐵】減班次 = 加大疫情

又話全城抗疫
仲減班次，人同人距離又近咗
抗疫係班次要有咁多，開咁多
加大人同人之間距離，點解港共唔出聲

黨鐵推香港人死！

推

九巴先係縮得最離譜嗰個

是但
目標：黨鐵

推

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命 貼文宣要進行改革

再嘈車都唔撚開.jpg

啱
一係車都唔撚好開

真係無人推架喎DLLM

知唔知可以搞大屌黨鐵

咁都冇人理